讀台灣最垃圾大學 想quiz

你間大學咁得閒咁少quiz?

唔怪之得讀最垃圾大學

個個都大叫大學自治得鬼閒出份quiz

agger

日日屌台妹

生舊叉燒好過生你

你真係好應該quiz下

I is a boy ？

me goes to school by foot

青係想quit定想quiz?
有得讀大學其實都好幸福

佢想quiz

邊間呀

歡迎巴打入嚟講下

台灣升學group

冇校長個間

台大

好學ching

I'm fine.

quit同quiz都分唔清
咁快就比間學校洗晒版 可憐

全民英檢

台灣無大學唔係垃圾啦

幾分入大學

全人教育萬歲

有冇食台妹